花木蘭，趙薇的花木蘭，最好睇，不服來辯

巾幗不讓須眉

咁一定好睇過迪士尼嗰套

有屎味

陳妙瑛花木蘭我就識

比迪士尼差既仲有大把
班大陸佬笑人迪士尼拍得差
又唔講下佢地自己拍幾多膠劇出黎

講左花木蘭講英文架啦